唔多科幻既科幻韓劇 are you human too

覺得同歐美果D科幻humanoid主流劇好唔同
生活化好多 可能文化上同香港似D 香港如果拍科幻拍得好 都應該會係類似咁既feel

最好睇係三十集打後機械人同自己主人爭產 睇過咁多歐美劇都未有咁唔科幻既科幻情節

呢種唔多科幻既科幻其實幾正